[賣物] 急放TD 25K 電鼓一SET

急放roland td 25k 一set $9500 買左一年鬆d 正常使用痕跡 包一個single pedal同hihat stand 有人收留佢既請加tg 馬鞍山自己拎

push

散唔散賣?

唔散

6000